bioApp, es una aplicación creada para presentarse en el proyecto de 
ciencias 2018 del colegio Jean Piaget. 

muestra carácteristicas de 2 temas a exponer:

1. clonación animal
2. cultivos hidroponicos

ionic --version 4.1.2
npm --version 6.4.1